風向：老師俾人釘牌因為錯得太離譜

你可能覺得佢教錯得好離譜，但點謂之離譜？
同埋同釘牌兩者之間有咩直接關係？
開咗先例，第日唔講「中国台灣」都係「離譜」。

叫人除庫屌佢果老野校長釘左牌未？

係未呀屌你老母

我係好憎一D歪曲史實既人

不論佢係乜嘢人

見你好勤力咁屌鳩個老師喎

同意

最仆街係教局

唔好比人利用，教局根本就處理不公，之前小學個肥西校長都未釘啦

中華人民共和國台灣省

所有歪曲史實既人我都屌

錢穆我都屌

雖然班教畜當佢神咁拜

歷史膠

史實?
史實都係勝利者寫既
隨時都能翻案
項羽都冇燒阿房宮 呢才係史實

問題係點介定
歪曲歷史？
你講係就係
咁唔叫歷史 叫做故事
係中共统治下
跟本唔借有歷史
得故事

害老師自殺果條死八婆校長就無事

如果按照史實咁教,英國係因為大使團一行40人被大清虐殺,為左懲罰大清先發動八國聯軍,出動前曾經商議過燒圓明園因為圓明園係大清政府滿族人既資產,而唔燒皇宮係因為皇宮係明朝建成,屬於漢族人民既資產
咁又會唔會比人釘牌?

你憎唔憎關釘牌咩事
九唔搭八

教書可唔可以提起印度支那半島(indochina)
一個地理位置既正式譯名會唔會傷害民族感情

數學老師計錯數係咪都釘得

八國聯軍本身其實係救人行動黎
因為清國同義和團圍攻使館區殺外國人同基督徒
各國向大清要求停止無效兼被清國宣戰
先要出兵前往北京救人

林鄭都錯得好撚離譜啦 DIU
釘牌味？

最慘係拍左片出街

我依加先醒起中學本歷史書都有講依個原因,當然就唔會形容為救人行動,講哂前因後果仲可以話係外國恰中國

咩叫歪曲歷史先?
你唔被個老師ON9教錯書?
衰極咪已經收左學校封warning letter，點解要釘牌先
仲有教育電視都夠講過甲骨文會令動物絕種啦，咁係咪要釘埋教育局個牌?
因為證明左甲骨文冇令動物絕種，咁佢又叫唔叫歪曲歷史?

連登仔幫手集氣救個阿sir啦,
出動百零萬人上街抗議,
再唔係就眾籌番一千幾百萬俾佢

咁錯咗就係錯咗
最慘係佢成為政治鬥爭嘅犧牲品
佢絕對唔值得受到咁嘅程度嘅懲罰

歷史都係後人推論出黎 就算有片有相都唔一定係事實真相
屌你咁屈個老師真係慘